2007卡卡之後，邊個世三實力最接近美斯C朗

費托：2008-09
沙維：2008-12
恩尼斯達：2008-12
朗尼：2009-12
史奈達：2009-10
列貝利：2012-13
紐亞：2012-14
洛賓：2012-14
蘇亞雷斯：2013-16
尼馬：2014-16
基沙文：2015-18
麥巴比：2016-now
摩迪：2017-18
沙拿：2017-now
雲迪克：2018-now

蘇亞雷斯 尼馬

夏蘭特都無？！

利雲

肯定係列貝利，直程世一

係 漏左佢
高峰應該2014到依家

史奈達

基沙文從來都未夠班

實力黎講一定係1314同1516蘇亞雷斯
兩次都係球王級
數據黎講今年利雲都有咁既級數入50幾球仲要可能三冠
1718沙拿全季都過50球 但冇冠差啲

計埋榮譽黎講就係10史尼達同13刀疤

無我，可以直接唔洗睇

我覺得佢數據都唔錯
摩迪就真係唔夠班啦

雲迪克啦 其他前場要同雙嬌比數據點撚玩

迪布尼都冇？

美沙

巴利
去皇馬頭幾年果時

唔一定呀
今季利雲
1516蘇
1718沙拿
都過50球
有佢地兩個普通賽季既數據

講世三竟然冇

第一代世三應該係巴爾

你當今季英超入球者連美斯冇到？

紐亞

其他人再勁都好似A+咁
但美斯C朗兩個人永遠喺自己S級度
全盛既紐亞喺龍門界別就係美斯C朗咁樣

般奴啦 近幾場都入球救獌

連加特🤤

生涯整體實力上蘇咬根本摸到世一二嘅領域，明顯高過其他人，係因為同美欺同隊姐

再數落就真係尼馬

純單季成就計，史奈達，列貝利同小白都可以問鼎世一，但生涯整體實力都應該好難話去到嗰個領域（但已經好勁）

蘇亞雷斯啦 12-18穩定每年有40+入球加助攻 15年又三冠 利雲係入得波多但助攻能力冇佢咁強 其他好多都係得一兩季去到世3級數

沙拿18年44球咋 計埋助攻就60

2016個期幾好

吹大左

迪布尼？
超越沙維小白既人 應該有資格做世三

蘇sir踢利勁到癲

1314蘇狗好癲 停賽幾場照31球神射手
利狗其他球員好多都係垃圾
下一季用林拔巴神代替佢

伊巴謙？

呢個超越埋牙朗牙花啦🤤

同朗拿度爭緊宇宙第一🤤

廢老一名
軒歷拿臣國家隊都勁過佢

同期既尼馬真係勁你幾條街
過人突破，閱讀球賽，放直線都有
啲波應傳就傳
唯一缺點應該係埋門能力

果年真係成季都食左春藥咁

個年計埋國家隊啱啱好入50

外號叫開世三果個

沙拿

全部都係計緊某一兩年 雙嬌係十年

全盛蘇咬神射手贏C朗美斯

點解會無KDB
同位置全世界最top

尼馬應該係2013-now

西甲聯賽單季40球+
得美斯 朗同牙蘇試過。

其實1314利d垃圾s集中係後防
前場攻擊線好撚勁

你咁講
更加覺得美朗係痴線
其他人爆哂seed做到一兩次
但兩條友好似係基本野黎,10年內, 得40個季都係失敗

聯賽入球
牙朗同美斯最高一個係46,一個係50
今年咁fit既利雲都只係34
雖然話唔同聯賽
但拜仁班霸同德甲祟攻
應該同西甲入球難度差不多

牙蘇

牙朗係48